【熊軍assemble】一人一隻弱勢股

我先2018

雙底再穿又有幾蚊執

油

700

27

700強勢wor

要搵D弱勢股開熊

打落水狗咁打

2018 2018 2018
睇緊$28

弱勢?

好明顯唔弱

1810好似都唔錯

彈唔上

0823 嶺展
佢來緊3年肯撚定跑輸美股科技股
我是但係QQQ入面執一隻買都好過買0823

3175

好想同船長做愛

開左5仔熊玩下

原來823有熊

52172 / 53975

BA HXL

CEO 同大戶都減持

9938

659 新創建

0001